# Ubertheme Migration Tool standaardtaken

Deze standaardtaken zijn relevant voor de Ubertheme Migration Tool. Er is een onderscheid tussen taken die voor de launch en postlaunch dienen te worden uitgevoerd. Dit is aangegeven in de naam van het issue.